窮撚買mon求解

諗緊應唔應唔等samsung sh850 or chc70定買DELL S2417DG,

budget唔多$3XXX已經好猛車邊
點揀好？

CPU:i5 6500
GPU:MSI gtx 1070
mobo: MSI b150a gaming pro

push